講下你地最失敗既操作?

以前戒左玩恆指牛熊好耐,

上禮拜個成個禮拜跌幅我損手爛腳,想贏翻失去既錢,

結果禮拜5買曬恆熊,

禮拜六日都過得唔開心好抑鬱好驚,

禮拜一,

今日早上晨早流流已經準備一開始佢跌100點我就走.

開始冇耐佢開始反升100點.

我用賤價賣左隻恆熊買左隻700牛.

佢升完100點一路跌...我已經打算等業績..唔驚..買700小遠牛(419打靶).

點知一個下午,

聽日準備打靶~

今日操作完全因為心理唔夠堅定...

其實恐慌真係好撚迷亂心智.

老豆知我禮拜5買左隻恆指熊,

今日開心到不得了..

因為我真係大賺...

但我蝕左成個倉接近80%...

真係...

因為輸操作

放心啦樓豬，聽日返本，記住我

巴打 唔好唔開心 我朝早既操作同你一樣 但最後我收市入左熊 看下邊個好運啦 家陣驚到仆街

好煩呀你 十二點幾仲係到左左右右

熊死硬啦,應該彈返300點

我覺得個人一唔冷靜,

一衝動,

d操作全部都好撚On9...

尤其是被恐懼支配左個頭腦.

平時我都會計牛熊計算機(非恆指牛熊)

炒下業績抄下消息同波幅...

但上禮拜真係地獄...

388出業績果日可以紅色...

損手爛腳到我理智失調想靠一次牛熊定生死回本...

其實心態精神唔岩真係差好遠.

巴打...雖然我地打對台,

但信我,唔好玩恆指牛熊..

不可預測範圍太大了...

根本唔公平.

睇住食 玩期貨好過啦

今日爺閪開會唔俾沽，大行睇住重牛區殺喎

巴打講得好
我都決定以後唔玩牛熊 太多因素影響
唉 唔知會唔會太遲 已經輸到PK了

樓主好慘
希望你吸取教訓

最好抄低 每次買賣前都望一望 等下次唔好再犯

鳩開nake short option
反彈到盡頭時sp sc 近價
然後一嘢插落去

果時想買1137 兩蚊樓下
乜都唔識 係交易時段外用app買股
發覺買唔到 哥陣好忙冇理到
過左成個星期先醒返起要買
就撞啱公佈電視牌照前
一開巿升到7蚊 同日跌返4個幾入左 半日巿坐過夜
後一個交易日睇返跌到3個幾止蝕走撚左

跟住轉左入騰訊 拆後120蚊買

原來都4年前
啱啱學玩期權
柒得太深刻

全部都係

294入左0388 想300走
結果296無走 上個月果陣就插到去25X
雖然前兩日最後都係平手走左 但等左好耐

樓主, 介唔介意講你倉本金有幾多?

我10年前玩牛熊嘅經歷同你差唔多。
果陣無夜期。

結論: 玩牛熊不如炒期指

最失敗操作,

2007年恒指升穿30000點, 而我重倉熊仔。

有幾出奇 我12月尾輸左5萬5 靠5千 一星期翻左6萬4 之後一月尾輸返哂5萬 而家得4000呢兩日升返1萬 到而家都未翻本 真係on撚9

我成個月前就唔想玩了 但諗起自己仲差咁多先回本 無辦法唔追 最辛苦係個4000本 你買得10萬股 個市升400 500點你都係得1000 好似今朝我有8000本 買左兩分鐘跳10格 賺2000 以經算好難 但如果你有4 5萬 賺十格都20000了

都係個句 賺完唔識走 只有輸晒破產或者死 2 條路
你輸咁撚多錢就要知道自己咩料
唔明既就請繼續

唉 早幾日我仲有7萬本 一野就輸清光

呢架得番幾千蚊本 都唔知幾時先回得番

師兄你5千翻到6萬都真係幾勁

得閒望下呢啲post
提醒自己遠離衍生工具
因為全世界只會聚焦係賺緊大錢果個人身上
而無人望到輸緊錢果班人

本金1皮6,

買開窩輪炒業績...一直都有進帳...

但2月9同上禮拜基本上打殘左我...從2皮幾變1皮..

變1皮今日操作失誤輸埋熊+700牛急跌..得翻3k幾...

期權果d我一直有興趣..報左一通名..

發誓以後再掂恆牛熊死全家.

牛熊 就係： 你贏錢就減槓桿，你輸錢就加槓桿，又會俾人殺，ＯＮ９遊戲

美股同恆指夜期都升喎, 唔使咁擔心
而家掂到阻力位一定會彈反上去

利申: 試過玩孖展 (150萬->60萬->20萬->40萬->10萬->0元)

你呢啲唔係操作 而係賭博

睇圖點都係諗入熊喇入牛做乜鳩
其實可能就係本身自己技術出問題，檢討下

21900沽咗

星期四個日玩近熊 諗住過到夜等禮拜五
點知收市俾人夾死左 結論係唔好買太近

個幾皮野

上個月買左中人壽call輪
本身賺緊幾萬蚊 點知美股跌千幾點
第輪就唔見左一半 我重走去溝
第日又唔見一半 守多日
再唔見幾成 連埋其他正股 3日就唔見30萬

上年入左半球吉利太早放 賺得一倍

100點就荒 你都係唔岩玩牛熊

759

高買低賣 成日入市就高位

啱啱低位買左隻700近牛,點知入左一陣又跌多左,心諗企唔穩,輸幾格放哂,午市前已經升返50幾格

你應該要諗個系統出來，跟住系統去買賣，唔好睇升見升，睇跌見跌

連登仔真係有錢
幾廿萬玩牛熊
我有十億都唔夠疆咁玩

條撚樣唔係玩牛熊喎清

樓豬回本未？

最失敗就係15蚊買撚左3309 ON9眼
溝埋溝埋成球野企係度
13.75 家鄉好慘
面價輸廿皮

其他都賺

無業績都咁重手？有米

貪心左
好多機會可以止賺走無走
變蝕

最失敗我操作就係
跟左連登仔買
輸到甩褲